［月經］一人一張notebook wallpaper

我先

用iPhone=叻仔
用MacBook=on9